安心出野QR CODE

如果我無智能電話咁點？政府俾錢買？

唔比食飯

係門口嗌外賣囉
一步都唔入餐廳